Er was een beetje tweewielige wagen gegraveerd met de naam van Thomas Lobb, Groentenboer, New Malden, met een stukgeslagen wiel en een verlaten tin trunk; er was een strohoed trapte in het verhard modder, en op de top van West Hill veel bloed-glas over het omverwerpen waterdrinkbak.
